戒丁10秒 你問我唔撚答

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

打緊j 你問我答

情況如果？射咗未？

嗚呀！正到 就射了

恭喜出嘢愉快

啱啱射咗 thx

幾秒可以射一次？